林鄭腦中建構嘅對話平台

by台灣網民

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

198964
2000006

佢個對話平台係監獄啫

佢閪識用咩